今日就見27000 淡友一生都注定失敗

我真係諗唔到牛軍今日可以點輸

買左熊？
反向登自己？

大成交破位升
買熊係on9

可能以為仲會熔斷

淡友覺得 資金尋日勞師動眾 入來
今日升少少 就走
拖低股市

升到熔斷

入隻270熊先

不問價買牛啦

家陣買牛啦

買牛日日賺

好彩爆升買唔到 開市買到依家食緊屎

33點